Gamme complte en vente chez Diffusion Menuiserie Gosselies et Court-St-Etienne.
www.diffusionmenuiserie.be 
Description tape par tape du montage d'un escalier contemporain en kit "EUREKA" modle double 1/4 tournant de la marque Sogem. 
Dcouvrez comme l'installation d'un escalier en kit est facile  raliser.